市場上有幾百款偈油，隻隻都話自己勁

究竟邊隻有數據最好

耐用度同可用温度問題 分別不大
好似有d傻仔話入貴油架車爽d一樣
心理作用

但網上有片，用機受壓後，有d蝕得好多有d就好少

睇你咩車同咩需求
有啲人追求襟用，行20000km先換
有啲人追求保護，鳩踩都冇事
有啲人追求速度，「笠」少少都話隻油唔得

根本冇話邊隻最好